契媽 契媽 你幾時帶我回家

豬死了

真

條臭雞執緊行李著草